[忠實的貝多芬]有無人好鐘意女人嘅背影

一直都覺得女人嘅背影好吸引
唔同嘅背影好似講緊唔同嘅故事

由髮型, 後頸, 背, 側胸, 到腰, 腳
遇到一個完美既背影係幾咁困難, 可遇不可求

真係好難擁有

如果我係一個導演,
我諗我鏡頭下既女演員起碼每人都要有一個shot係背影

噢...唔記得post頭叫大家注意流量

負皮係咩料

正！支持樓主

尾嗰張好美

一直唔敢同D fd講
今晚醉醉地有少少勇氣先share下電腦D相

非真人既圖我最鐘意都係果張
所以放尾

下！反而覺得最尾嗰張係真人圖嚟

下 你咁講望幾望D光又似喎

如果係咁呢張相真係無得彈

尾234你話係土我都覺得係
但係最尾嗰張我覺得真係好似真人

。。。仲諗緊你講乜，明明係真人圖...
樓主已癲

太靚唔敢信係真